緊急！連仔可唔可以開comment 位救人

對唔住，我真係捱唔落去

爆左1001
但未知佢係邊

幫推，緊急

推

push

強烈要求被mark自殺內容 gea po 於任何台自動解鎖1001

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩